[869]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(270)IZ*ONE X AKB48 =/=兼任

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

喺第1頁輕輕放低個名

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

LM

支持pd489post精神領袖+(268)笠水狗 指原奶蛋樣
一生奶蛋粉

落樓梯扑死

我愛善甯

睇標題就知奶蛋佬真係e炎到精神領袖

呢篇係邊個出既聲明黎架?

呢個係點？回應今朝個聲明？

舊啦，12月2日，證明日飯一樣咁仆街姐

日本泡飯

lm先

再同大家講點解唔係兼任

舊野黎
依家官方講清楚應該收皮

我冇連合呀

做咩屈我

整返幾張n世紀之前既圖先

應該講日本泡飯，簡稱日飯

mama日本場既投票海外飯有無份？

Lm

lm

#25 lm

MaMa 投票係虛名黎
年年個投票都係廢既

MAMA呢D是旦啦,睇下show算,獎唔獎都係佢話事

#30

瘦奈

長頸鹿

好似係新野
聲稱全部由fans決定

dc開左幾個post講上flash

enozi cam

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.5
3:34高質

im

下尾今日9點開showroom

佢地好似以為係上呢本

其實係呢本

有冇日飯講下兩本野有冇咩關係

兩本差咁遠既

[member]

咪特刊同月刊既分別

第一本cls

正wo 阿權 同元英

個斜咁尷尬嘅…

即係都有水著相？

flash有唔出奇啦
只係特刊會成本都係idol

月刊會有好多無聊野 壹周咁

韓飯暴動都似

兩本分開賣定月刊入面包埋特刊架？

哦 咁又唔係上flash就要水著既
痴線咩

一邊罵一邊買黎睇

分開

邊有可能水著啊

1:46？
2:16？極高質

留名

唔會有水着 韓團好少拍水着寫真架

有水著佢地就覺得本雜誌唔正經
唔岩擺izone個interview上去

岩岩問真B係咪拍左水著，
佢話太暴露唔會拍

F9 x ione

櫻係本部都好似好耐冇影過水著

依家嘅佢應該唔駛再影

上位就緊係唔洗拋頭露面

8點 HK time

韓國真係好鬼保守,其實好似權恩菲咁真係應該益下街坊

咁Miru係未上位定自己鍾意影 ？

伏

唉鬆冇姐，唔代表.....

我個mon裂左

NO SAY啦 隔離團D家事不易插口

呢個應該係個人愛好

呢個淫底

哇大佬好似突然睇緊恐佈片咁

權f 水著

錯晒

衰妹成日唔著衫

想睇元英初試性感

仁奈五分鍾入面得7秒鏡頭

已謝，射射你

g持 有好野收收埋埋盞哂左

真希大戰禾珠 呢套野好血腥慎入

Enozi cam = 油Cam

aoa 果d拍水著cf都係一件頭

呢套好睇 有啲想重溫了

打 住死裏打

唉屌睇咗先見到下面

躝啦

唔錯唔錯

平咗200都叫平飛

有正皮

1000樓下都要考慮吓

違反商品說明條例 唔係自拍

好似集集都係油B最多鏡頭咁

牛油飯就好啦次次新片都有糧派
彩讌飯羨慕死

多到

櫻都係得個幾秒講句野

官推黎
自家製影片鐘意點剪都得

係 油淋淋

有冇人想

博屌

第五頁黎明

Enozi Cam 同我講牛油好有愛

繼續fbi啦你地

all ?

無錯 聽日死守直播

比唔起錢去fs 係買依d去見下真人架啦

等睇__走音

真係live?

唔開咪囉

日本有無開半咪

呢個節目係全開咪

跟住又番後台喊

唔唱囉

水著rolling rolling

咁刺激

降key

FNS要全咪

咁講櫻花都 好彩佢唱得少

大把人難聽過佢地,唔緊要

大主唱

有名你叫FNS車禍祭

睇no way man先

聽日要死守放送 睇車禍

in啊油 we trust

官方嘅意思即係只此一次下不為例

面係人地俾，架係自己丟

咁多次life 油無一次上到粒音

live

你地唔好再笑鳩油b
佢聽日會表演自己嘅歌喉
證明自己係大主唱

好想佢solo

幾時上蒙歌

近排睇得YG老闆娘多
我睇你呢句野嗰陣
諗咗去油b唱solo

推

油b睇東野圭吾小說

其實我覺得權F把聲靚過油好多

權F把聲厚好多，襟聽d
油d高音好似就破音咁

車，打歌衫有咁緊得咁緊,條褲有短得咁短咪又差唔多。假保守

矛盾大對決：老闆娘惡鬥親生女

老闆娘：死𡃁妹同我鬥？

韓國人永遠是對的

blackbink識開口 唱歌既咩

不要質疑宇宙中心韓國人

又唔同，kpop界多數係得d半紅不黑既團先會賣肉博上位

咁智秀都穩嘅

IONE 啲褲都短短地喎

其實由佢做第一主唱無咩所謂
彩讌講過油把聲唔厚 唱親都傷聲
兩年半後把聲實沙哂 無資本solo
權F把聲都唔係厚果堆
留力返去武林 唱咪仲好

真心出左道先發現彩元幾唱得
可能今次全開咪係佢圈粉既機會
權f同彩讌唱歌實力我覺得差唔多，
但權f把聲有辨識度d
我成日耳殘搵唔到我個女把聲

賣腿唔計

Rapper solo 不是夢
Smtm 下屆冠軍

有d團短到好似無著咁

賣腳係基本
唔係坦胸露背果種露

岩岩入坑果陣我聽兩次rose就認到權F把聲

韓團係賣引人瑕想既性感

佢唱rumour個陣就發現好易認
你覺得佢做識唱歌既主舞，
定識跳舞既主唱好d?
我覺得後者吸引d

識跳舞既主唱

權F把聲真係J死我

成團我覺得權f同彩讌算係公認d既ace
前者彩讌 後者權f
等緊權f謀走主唱位

真心rumour做主唱令佢係我心目中加左好多分
本身無感

我睇左d乜

又放陷阱

2個ACE

唔洗聲 都J死你

又真係izone同akb 兩大ace黎既

唔好咁對我啦娜B
以後唔敢了

Lisa 好慘
老闆娘既洗腳婢

大大聲屌出黎

點解要加member？
開心share

你屌柔B定禾珠?

一次性屌雙重享受

嚇死人

一係就落四重結界
一係就唔好落
落一次即係點？ 益自己友？

引人中伏

所以咪係假保守

Friendly fire

想佢地將rumor重製多次

咩年代?短衫短褲已經覺得好好J?

由其係一d薄過紙既高腰褲
好似成人尿片咁 好肉酸

ione 版有

p.s 個人對ione版 無感
鐘意PD版多d

係showcon跳過一次咁大把
pd版係正d既，初媛 d rap

你頂唔頂得順呀

小孩子才要選
我全都要

Showcon 有就好可能之後開con 都會唱

咁都好過夏蕙既

幾時講

你夠膽就改埋夏蕙落去

指原巴而家唔理夏蕙喇

肥hi

唔改啦
我要望住改咁耐頂唔順

搞清楚，係緊身衫，露屎忽褲

佢係咪有被害妄想症

3個正皮

你估精神病休養流架

無，只係太過自私，覺得所有野俾自己都係應份既人先講得出呢句

3個正皮應該係俾佢嘅p圖技術

安已不

正皮係畀佢遮左八婆個樣
冇追開akb正常對佢個樣唔反感 至少對我嚟講係

我覺得係珠推

咩事？

我負皮

應該會既，唔係唔夠歌

我到依加都認唔到油b
遮唔遮都無所謂

呀~突然諗起ioi最後寫咗一堆歌
唔知ione得唔得呢

睇個pd48未播之前個條片
我真心覺得禾珠係八婆黎

重溫eye contact
Mother~mother~

如果你每天結束都會整容忘記
我就讓你每天都重新愛上我

其實佢唔笑都係正常oL樣
一笑就變巨人

屌呀 block晒英日文tag就用泰文 嚇到我

可矇眼一戰?

100%未睇片就負左我

無波無蘿無腳無腰，戰佢老母咩

你有無睇過佢水著架？

係咪想睇

泰國盛產人妖,啲口味係唔同啲。
話唔定條友喺禾珠身上搵到佢同鄉嘅特質。

講還講

圖定老母

To 對禾珠有興趣嘅你

你有冇睇過女人架

我好有公德心咁多重加密咗
冇伏人㗎

屌

diu nei竟然有save高清

屌 *
用錯icon

講到明仲要多重加密
仲想點

為咗呢度啲巴好耐之前save低咗 全手機僅此一張

依樣嘢同手橙嘅道理一樣
你心中有珠

講還講啊 屌

對唔住咁多位大佬，細路無心講珠水著呢個話題，麻煩咁多位po多幾幅，不能只有我看見

有d似蔣雅文

法官大人 一生巴包底

益下大家同CD-rom

已cap

一生巴係珠油推

一生巴好雜食

櫻幾時咁

揾鬼信
不過真正極品都唔係依張
係依啲先啱

走唔甩
珠推

正線呃負皮

僕街，成日重要時刻出錯，仲要俾你地capture埋

左右不分

珠個鼻窿我既，其他你地要

好東西不能只有我看到系列之二

豬油推

算鳩數啦你
成日扮唔覺意

一生巴真正豬油飯

識野

之前有名「除衫櫻」

diu nei解密

呢個post終於變返珠post

一生巴好識油
左油b右禾珠
好幸福

好似無人post之長頸鹿s有野撈

我去沖個涼啫
點解個po變成咁

點解珠咁樣衰都總選第一既? 日本人d口係本身咁?

連我潛意識都一生巴=油....

你意思係珠既左定右鼻窿？

僕街我潛水先

靚女都去哂奶

好似狠人咁月圓之夜會變身,呢度啲chisinlo唔同啲,一到夜晚就會發作。

一生巴 葡萄

其實係隨時發作

屌,禾珠去一去秦國又炸POST

無聊一問,之前話坂道系會參加下年既偶像學校係咪流料?
定係偶像學校2本身已經係流料?

一生巴 人生贏家

根本大家就鍾意豬油撈飯

*一見到珠油

一開始 就停不了

好似係9up咋嘛

流料

尾哥showroom

9up唔好當真

真心唔覺會有idol school2

下尾 みう（AKB48 チーム８） 現正廣播中！！

警告咁多位快啲入去睇好女仔

Man 爆

屌你老母

油王未到場

俾珠油飯騎劫左個po

多謝一生巴

油王唔止一個
太恐怖

佢班fans有錢咋嘛唔關事㗎

唔支持禾豬

1條友1球港紙

同指原咁醜樣都第一一樣。

正如櫻輸比珠,你都唔會話櫻醜過佢啦

唔好拎指原嚟比臭豬啦

臭豬過街老鼠嚟

真油王

mirajyu係咪未放工

7000

false analogy

讀logic?

我尾尾是吃可愛長大的嗎？

睇完enozi cam再追post, 我對眼呀!!!!!!!!

讀屎片

呢個係真油王

右邊嗰個咁正嘅

好在用數據冇自動load圖

洗洗眼

聽日做present

有人想睇珠

你需要wiki同review

行開一陣返黎 咁快又珠又油
話說公海唔係有個反珠post 點解唔見左

每次去禁開張圖都係一場賭博

開名

comment有正負皮呢個功能
唯有犧牲下你哋 幫手鑑証下啲戇鳩仔po出嚟嗰啲係咩相先

求下你地 唔好再po珠水著得唔得

唔開圖保平安

嘩

第一個負皮

181121 SKOOLOOKS Facebook Update with IZ*ONE

油B個樣好過癮
超唔樂意講日文

咁留意油b

一開波就見到佢個Sad 樣
附圖

no time no see

其他講野你唔留意，你留意油b

連小智都淪陷

黑髮禿櫻

巴打想同一生巴爭油b

油B一開始個樣

幅圖有咩關係？

一生巴對油B既愛 太高尚
我依d凡夫俗子無資格同佢爭

你竟然開左

嘩 屌
呢到成人台?

我一直開自動up圖
你自問你有咩居心

你有1500萬洗腳mb都變第一啦

我話右邊嗰個正啊

左邊個個留返比大家
唔洗同我客氣

張gif

食個飯返黎 成班變哂csl

測試緊連登有幾多人唔開自動load圖

油b 1派糧 全部痴曬線

爆左上網你比

我頭先睇完條片之後 我自制嘅
我覺得不能只有我看到
覺得應該要為大家謀福祉

仆街你唔好以為你係友post代表就唔洗俾人屌老母喎

不能只有我看到系列之三
又係考驗大家判斷能力既時候

惡到

仲未得閒睇今日個enozi cam

你老婆出軌

奈仁

PRODUCE48 POST每日任務
指原巴屌人哋老母（1/1）

哇屌 大大個油

仲有咩任務

上帝能否創造一個沒有屌老母既pd post

發癲

巴打開始有幻覺 咁得意既奈子都話油

發癲比較少

日韓互屌？
PO油B
起身刷牙撩交打

奶夏蕙

不能只有我看到系列之四 徇眾要求

SkinShip

要示意圖嗎？

Bin裴巴c 好似係

今日冇位比你哋入

sixteen姐妹花？

痴撚線 成個post 最正常應睇得返我

珠油飯話自己正常

你應該係痴到最勁個個

屌
完撚全冇說服力

講幾百次bye bye都唔完最後俾人cut

不能只有我看到系列之五 －訓醒未

計埋我得唔得

好似某類型片種既游泳池咁

你連句嘢都打錯晒仲話正常

收皮啦屌你

邊有泳池

相熟既場面

係咪有平行時空
我同佢睇嘅圖唔一樣

啱啱先get

呢個係aks跳舞室

去到咁盡

唔知你點聯想到泳池

嗚嗚嗚

係啊
仲話唔係同一個老細搵鬼信

本來想問係邊個
但見到兩個負皮已經估到

非女衣巴改字變相講緊你自己

五十步笑百步

依張相好似我之前好撚正.jpg嗰個sticker

日日望住幅圖

佢同油b去得多

有追開該片種→成日見到該游泳池
=
有睇開48g排舞→成日見到個白色窗簾

本來你想J佢

韓國分隊

好似未見過呢個人想問下係乜水

我不嬲都唔多正常
特別易躁
從來冇否認過

咁都要問
你老母不保了

你未來老婆

此post躁底之最我認第二只有裴巴先可以認第一

不能只有我看到系列之六 －圖文不符

媽媽

我真係躁得過你咩
我係一啲特定字詞先會爆到
警告唔好以身試爆

油b = 游b

中間d啊叔啊婆係咩黎？

一生遺憾粉茄子打啱字(0/1)

游B我唸起嗰個前垃圾會議員

佢真正有興趣嘅嘢

元嬰

By Mnet Japan

牛油

痴線
食完飯上黎依度變左推油台
又係咁po油相又不停講油B

殘巴戰地任務(1/1)

咁都俾你地諗到，好有創意

係珠油台

如果block哂所有post 呢個post會剩返幾多人

1

點解連孟巴都要咁
送比想試探我嘅你
屌你老母

想問依家櫻花nako係咪可以返hkt上con

班韓狗激死未

話說上面個節目有中字未?

朋友坐左幾耐？

唔得閒呀ching

白鐘元？

剩番我

yes

未播

上集未出

先公開中字

我

果然唯三優質會然

我原意係自行報數

我都是正常會然

頂
咁我都報到下
2

no油no life

2

張衛健係電視出現係幾耐以前既事

3

你係咪睇緊嗰套大帥哥？

4

陪屋企人睇緊

法國樓上四位會然都係冰清玉潔好男仔

我都J緊

我睇過個廣告
唔係咁中意

揀櫻

有冇三叔用家知道點解佢個色特別唔同

三個都好正

呢個係邊個既Sticker?

如來彿祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空！！！！呀

一生巴既大細老婆

仲記得

一生巴

呢Part真係正

其實嗰張sticker嘅油B係wink緊?
做乜好似眼抽筋咁

佢講緊乜

咁快手整左

剛剛先發現
SKE同柔B都係橙色

單機

你係O形啊 生到成個O形咁

以後有人講牛油

原來係依個
依part真心好笑

真係

hoball

膠真牛油手......刀

禾珠嘅代表色係橙色同綠色

原來全部嘢都係整定嘅

無線做鳩劇真係全世界第一

又兩個一齊

佢又有兩個老婆

十夢vlive

showroom

用鳩劇角度睇真係好唔錯

有d野係都唔斷既

AKB網頁有IZONE,蛋糕上面又有IZONE
今次企劃日本果面肯定科左唔少水,冇人可以阻日本妹返日本

肥秋先係最大粒果個啊

洗乜科水
等價交換姐
fns 換兩個番歸

分分鐘韓國仲要科其他野日本，fns咁大型

等價交換

flash水著

下年上紅白，泡菜仲唔叫肥秋做契爺？

下次Music station先

出日專上紅白不是夢

meet and greet 中字

正 仲未睇

需要一首好爆既歌做契機

貨金遊戲者

enozi cam ep5 中字

覺得係cj同肥秋嘅計劃、由pd一早就夾好晒
唔洗科水
有錢兩邊齊齊搵

一直咁話
由一開始就計好哂 (專任 ione名額)

181204 the show behind英字
用濕鳩app睇

同你講冇私下deal過都唔信啦

一早已經計劃好哂

booom

弟子

牛油=官配

驚唔驚比人屌?
驚嘅話你走先
我幫你頂住

唔出聲冇人當你啞

唔好再講牛油啦下
唔係我會反撃

想睇你反擊

是其是 非其非

益友咩?

益者三友

頂
我係益友

你頂得住咩

有冇咁多益友

頂到

之前你已經得罪咗好多人喎

損者就有

我頂住你走先

你多D定我多D呀

OK

我光明正大既
你一屌就潛喎

你肯定頂到？

咁唔算得罪啦
你又想屌我

走左啦
你睇唔到咩

你睇你前面個CM好似準備好啦

日日拍咁多野剪出黎得果幾分鐘 f9ione見面一分鐘都唔知有無

算鳩數啦你哋
唔撚洗爭啦
我依家一次過屌曬上面講牛油都話要幫人頂嘅
咁撚中意頂依家頂夠佢啦

我屌曬你哋老母啊
日撚日提牛油煩唔撚煩啊
知唔知咁仲煩過油B洗版啊
係唔係都講
唔撚關事又會冇啦啦喺到講
咁想講油B可以直接啲唔洗借娜B過橋喎

油B集中區

boooom ar

又要提又要驚比人屌
做乜撚嘢姐

我提咩大佬呀

你幫口所以你等於有提

正皮不解釋

點解要對號入座
有指明係你？
定係你身有屎
起身刷牙超級重犯

唔明點解要幫頂
點解唔可以由得佢過去

見住d癡線佬係咁撩另一個癡線佬

好心叫巴打避風頭
你覺得我係附和
梳囉
日日屌黑色五葉草(1/1)

黑巴你做笠水狗啦汪汪！

話說導清話我個隻狗叫咩神犬？

避乜鳩
講咗就預咗比人屌
即然都預咗比人屌
你叫佢避又有意思咩
係驚比人屌就連講都廢事啦

奉神犬
好似

一生蛋奶佬

唔講囉

我仲以為神犬拉西

我柔理又俾人屌

好撚慘

記得係因為佢特登配埋奉神犬圖

導清真係好得閒

隻野好得意

又想撩交打

再黎多張
應該新圖黎

睇死你又

大戰一觸即發

old news
今日朝早已經奶完

哦

唔明點解要欺負我柔理

再黎

唔合你唔開

由得佢鳩up

友like友share友comment

可以old news定先
娜B真真元嬰我一直跟車好貼
如果其他就會outdated

訓啦聽日請大家霸定位迎接禾櫻強勢回歸

校董

想睇禾豬個嬲樣

聽晚有冇賭局

大家唔好為左我娜B嘈交啦～

你開咪有

唔想跳樓

開嚟有咩用大把人走數

巧驚牙

你最後咪又係走數
講左百鳩幾次

po名叫曺柔理以外參加者討論區，但油b個名喺度出現得最多次。

咁先可以獨佔柔理

我就係連登柔理fans第1人

走數可恥

點解同f9嘅片成日都係得少少

再黎

屌 駁唔到

禾珠比我屌我屌

enozi cam 1

油呢?

OTR 收埋自己丁

唉聽日第1科了

今晚攬住油b發個好夢

Good luck bro

有冇人提過,
韓飯又洗緊板,
話唔滿意OTR回覆,
要公司係6號交代,
仲要約法三章

咁麻煩㗎 叫佢出嚟真人pk

汪！
汪！
汪！

笑咗

韓飯唔係唔知公司從來唔聽fans意見呀嘛？

仲少人過上次

算啦WFC

講還講, 我就唔會成日拉娜B落水,
係柔B就柔B,
MISA 加油, 圖是為你而UP

以為自己係上帝

連登有愛

又有美人相伴

LE D自私飯脫飯後, 之後就係鐵飯,
鐵飯人數上升, 唔知有冇機會力戰少時/TWICE

鍾意追就追，唔追都未撚驚過

再嘈下次叫保安推鳩你

好心就咪搞咁多野

禾櫻死忠

男fans>女fans
唔得

諗起都爽皮

男飯轉得好快

未見識過禾櫻除衫姐

但櫻啲死忠只會愈黎愈多

原來你地IZONE呢邊大地震 ...

倒瀉杯水咋嘛

咁大家都可以估到櫻花係背後做左咩。

走gal crush 就可以吸女飯
izone 黎一首han

小兒科

日本妹未撚驚過

禾櫻俾人屌足7年都係咁

無錯就係釣

用canada

少事啦
btw 班韓飯都係屌otr姐

呢排啲消息搞都冇心機追POST

夠薑以後咪撚嚟fs

dllm

韓飯多舊魚
呢次仲點會理你

girl crush櫻

櫻要幫加拿大美一美白

下隻可能會係可愛風

181128 Asia Artists Awards 恩菲 飯拍

相簿(33P)

好黑咩依家

頗

心動如麻路線？

講咁多，聽朝去機場屌柒佢地去日本呀

怪...

有冇圖先

收晒皮啦
得番一、兩條友
版都洗唔到一頁

呢度好似零影響喎
咪又係燈照走舞照跳

我覺得未咁快會girl crush
可能會同呢隻類近

彩元！

你多過我啦

有冇消息咁影響？

試下真係取消場con呀

都話呢次真係多餘
公司都同你講哂 仲要人約法三章
你當自己係咩

話明用izone名仲洗咩
間接斷埋韓國細公司出團
無理由叫佢地用izone名入新團
所以 已絕後患 仲有咩好講

呢個真
無消息就最影響

【小櫻花走花路吧】
💫宮脇咲良IZ*ONE出道應援PART.6💫
「出道禮物」

🎁櫻綻精心挑選的18件禮物，包含電子設備、彩妝、衣飾、鞋子等多個品類，希望可以多方面地照顧到小亮在韓國的生活
🌟作為本次應援的最後一部分，禮物應援為本次出道應援畫上了一個圓滿的句號。
（出道禮物已由櫻綻前線於11月29日送至公司，小亮開心拆禮物啦😘）

🌎感謝所有參與集資的粉絲和參與本次應援的站內工作人員。這並不是一個結束，在未來陪伴小亮前行的路上仍然期待大家與我們攜手並肩💕

係大爺係神

hkt fans會唔會去山長水遠拆咗cj檔口

睇權f跳oh my 個心有啲塞
我覺得跟呢隻風格就唔錯

到時真係世界大戰

估唔到禾櫻靚靚女女但canada竟然咁猥瑣

係驚真係CJ怕左班友塞D錢比aks要求櫻奈唔好出場姐

嗰種恩主心態好撚嘔心
同支那人一鳩樣

姐係叫d外國公司要賺人仔就要聽哂佢哋話一樣

媽，件衫好柒呀

cj 怕咩

cj一定唔會
有pd48個版你睇

好白滑WOR

問題係果幾條友只係普通飯
真係wfc

係咪睇死櫻為咗tum fans一定會著所以跣9佢

lee d先係白滑

差d認唔出...

中間個舊莫名其妙既肉真係唔知點講

乜水

泡狗同支那個心態根本冇分別

係微博碌到權F坐係車度唱兒歌想問下係出自邊度/咩綜藝

兩間屋都有vr玩了

佢細個可能成日玩個舊肉攪到愈黎愈大舊

係得佢先咁大舊canada肉，賣點嚟

韓站都送左vr？

權偽忙內

係

咦係喎
呢個站佢係咪冇寫到禮物list出黎？

雙打？橫掂有兩部ps4
一個rc一個

係咁笑

唔覺眼

po埋訓

係3部
櫻中站 韓站各送一部
清純自己一部

181204永野芹佳ins問答
Q:IZ*ONE中推誰？
芹菜:ひーーーちゃん

更係講緊自己隊友

講緊都啱既

玩VR
清純

清純唔係自己買咩?

可以隨便亂摸

其實有兩部放係屋企封塵可能

奈子想吃冰淇淋。

cr.izone_yue

好想做清純

【theqoo】2018MAMA周邊

哈哈哈我都想知邊個會買

人生勝利組有邊個唔想做

可能瘦到包根骨.....

冇伏

買黎有咩用,又唔係自己鍾意團

認唔到人

屌
mama飛已經好撚貴
出埋週邊cap水
仆街到

mnet：實有人買吹呀

【中文字幕】《梦见梦时》特殊剪辑版，超清，音源——第48套普拉提，IZ ONE，IZ*ONE
夜媽媽聽呢個有啲想流淚。

老母都出周邊明cap水cls

實有傻仔買

幾正喎

心智同歲數成反比

唔夠迴像素
想轉做sticker都唔得

再聽我都聽到眼濕濕

自己拉大個像素
反正send返出黎都會細返

變左低清 唔靚

但whatsapp send出黎都會變低清？

Whatsapp縮細咗就應該睇唔出既

屌你

#758

呢幕好經典

深宵一喊 好瞓啲

救火裴真係良師

佢好鍾意彩讌 應該係態度同跳舞嘅關係
今集啲老師都好好 其實每個都好比心機教

明明就瞓,點解仲要手殘㩒入條link

睇到個shortcut 好奇係邊個clip 跟住就

未睇都估到係1000%
佢個陣俾I AM 踢左又要做cute concept
一定冇晒自信
點知最尾真係贏到I AM
btw I AM 真係幾難聽下

望住左上角個實時排名我都想喊

新飯留名

明明知佢有料 但係因為被踢加壓力令佢發揮唔到實力 真係唔當佢係女 都替佢傷心

同rumor style差唔多
但被rumor完勝
要crush又唔夠crush 睇唔透係咩concept

聲稱係又cute 又sexy丫嗎
唔明點解佢地咁想留係呢首歌
明明5個人都係紅既 都可以包尾

嗰陣見到櫻想滴,我跟住想滴

之後嘅memory

其實我幾鍾意 to reach you
如果可以走油隻歌會完美
rollin 就舞台好睇 隻歌就麻麻
I am就真係唔知想點 成個定位好奇怪

講人氣 真係i am係最勁
Juri 媽媽 弟弟 真b 娜b

cutie sexy，作曲家話既。

現場櫻1個打哂

其實我最鍾意rolling rolling
好正

如果睇歌詞日文版 啲詞好靚

1000% 我最鐘意
超樂觀 陽光晚歌

一開始最鍾意1000%
因為我本身都係鍾意聽油炸村姑 d歌
加上個陣彩讌係我1pick
之後就鍾意rumor 初緩rap太正 勁有feel 夠歌本身都好聽
另外大輝個首都唔錯

扮乜
chaeyeon唱I am 既話你就會最鍾意I am

1000%係充滿故事嘅歌

話說當初禾櫻係受左咩刺激要去唱diudiudiudiu仲要扮cheetah
真係好撚好笑

人艱不拆呀

諗起佢個妝 真係打哂冷震

大獲呢個版仲出事

girl crush

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多油b、禾豬，
而沒人監管或移到成人區，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

禾櫻一定係痴得禾珠多 痴埋線

風紀 出嚟捉人啦
人嚟 落閘 放ajy

我係本post 首席油飯

歡迎加入癡線佬名單

召喚麥當勞叔叔 .gif

油B萬歲!

回憶返哂黎

一講油b 幾多人蒲頭
根本大家潛意識都係油飯

還我ione post

深夜先嚟料 潛陣水去睇新西遊記

禾櫻可唔可以唔好再un
真係好驚嚇

柔b原來同膠真娜b一樣唔沖涼

Misa巴仲夠唔夠膽

原來le個po首推係油b
ione意思:izone入面ione 我和油b成為一體

充滿女性自然體香

連最後一片淨土都被攻陷
反油革命軍 你地在何處

仲體香 屍油味都嚟緊啦

個post再一次淪陷為油推post

我選擇潛水 勢力太强大
已經唔知啲人真心定假意
睇完啲片 post番張舊相先

都係我既錯
諗住玩下野點知引左咁多真油飯出黎

ok 淨化下眼球先

洗油

自己放完油， 自已話洗眼

d隱性油推變晒顯性

顯性讌推

我記得hkt有首歌係跳舞嘅 指原c
櫻跳個首歌好crush喎

係咪呢首歌

屌你呀 831呀 仲有嗰part嗰兩個韓國妹對住大頭講唔好返日本

呢段都係好crush喎

睇慣咗韓舞，akb舞好似有少少唔嗲唔吊咁

睇親都笑

合埋做gif

新西遊記實在太好笑
有時間真係要睇下

YG 只有老闆娘 其他算啦

今次老闆娘比菊花楊玩死
Idol界次次大單野都係yg出
除左yg係on9之外 諗唔到有咩解釋
人才就有係度 係要有啲野搞錯哂

雖然有睇我兄 但對虎東無感

所以點解我麻麻地大神套姜秋里
一來唔鍾意老闆娘2來唔鍾意梁世炯
Yg隊新男團都係死

套野係睇李秀根 同殷志源

依家反而想知somi間blank label係咪都係廢？
都係比yg做mkt同promo?

我睇希澈同秀根
秀根真係綜藝能力點爆左
希澈就睇毒舌同女團估歌

有追

原來最近希澈又走左去睇ione

唔係睇死
somi可能做左演藝生涯最錯嘅一步
black label 有45%都係yg控股 咪即刻Yg

等姜食堂

邊度睇番嚟

但我都諗唔到佢去邊度會更好

Begin a Game

收工黎明

真係走去整 csl

過幾日睇下先
同遊戲樂樂差唔多？又有神童

冇睇遊戲樂樂 個節係講打機既

咁差唔多
遊戲樂樂都可以睇下
希澈有搵idol組團打overwatch嗰啲

櫻花個偶像首新歌難聽到癲 噪音級別

呢個節目大手筆過遊戲樂樂好多 連D古董絕版GAME都搵到
前幾集連新出嗰部konami街機DANCERUSH STARDOM成部搬左入廠

拉直咗珠gif有啲可惜

對比起bad boy 呢首真bad boy 真係唔掂

唔太識太舊既game 希望睇得明

韓團我睇太多隊唔敢講自己係reveluv 不過今次真係好難聽難聽到我連irene fancam都唔想睇……

之前啲歌都高質 感覺仲差過dumb dumb

今次呢首之前rm跳左段其實已經伏味濃
完全係velvet風格裡面最差嘅一首
peekaboo同bad boy太正

佢個節目 前半集懷舊 後半集就新game對戰
有pubg有lol有fifa下集有clash royale

呢兩首正到呢
起碼係會loop既程度先
新歌係連放入playlist既勇氣都無
南南巴唔好打我

power up都已經好口水歌 今次係災難

咁就要睇
Btw有無睇idol打機大賽
暫時得lol 無咩興趣睇

冇 對lol冇咩興趣

痴線你地唔洗訓 ?

諗住佢延續bad boy個title會有D驚喜...點知

+1 睇下佢會唔會有其他game
仲要無櫻 可能太少人打
佢地唔夠人組唔到隊

easy la

巴打你都唔差

自己拉嚟做對比
無對比就無傷害

bad boy mv出嗰日真係嚇親
仲要seulgi個look正撚到癲

熊嗰段supreme gun型到爆

我收工搭完的士 啱啱返到屋企

生命鬥士2號

佢適合gc多過係度banana

夜鬼留名

Lol好jeng喎

又出發去日本

借左櫻個部switch黎玩定自己果部呢

Pokemon版

天氣乾燥 飲多啲水

雞蛋同娜b 講早晨？

我就唔買

期待合照

希望有enozi 片

DKGH 點買得落手啊
IONE出唔出

係咪肥左呢?

其實左2係邊個

認唔出 NMB掛？

彩虹🌈

Ione出唔切sg喇

其實我已經有啲唔係好想再上呢個post
反正好多料同圖我都可以係微博dc到睇到
如果有一日你地見到我 唔再上水 唔係因為我唔得閒 而係因為我唔想再見曹柔理(同個班on9當有趣既人)

今晚好忙，又要睇FNS又要睇馬

已出發
燕好似未瞓醒咁

喂 咪呀你 唔好做傻事

開心到呢

其實上連登何必太認真？
雖然我都未完全明呢個道理但我下下都認真我應該俾導清激撚死咗lu

又肥左？

所以我好佩服你同裴巴

吓？我上連登好認真架喎，
全部講既都係真話，最憎扮假膠呃人

係呀，我都係，最憎D人娛樂都要扮假膠

彩讌個樣係完全冇訓過覺咁

琴晚好恐怖

背後先發現條褲9唔答8

哇

立即變瘦

個面珠墩仲喺度喎

變高

到左啦

好簡單 只係唔想見到八婆個樣
唔認真對眼就可以自動過濾？你教我
字都可以skip 圖點skip 黃金時間唯有做潛水員
之後夜晚我都係上黎po下你地冇po過既資料
同朝早少少d我會出多d聲 因為朝早多正常人d

安宥真 STARK的記者笑死我了這次機場頻也單獨截了安真揮手問候的動圖（仔細看了一下還調色了kkk）

配字“揮手問候的狗狗”記者nim好寵[乾杯] (大陸人叫膠真做狗狗)

韓國做記者根本係另類追星

仲可以吹奏個推

企正佢地前面拍以為係staff
點知都係記者

係記者可以霸到好位 定係佢好彩

Do you hear the people sing?

搞乜彩讌今朝累到咁 琴晚搞咩黎

好多肥hi表情包

好友愛

HI醬好可愛

彩元

BTW今日冇圖海,好小圖

權F

膠真

奶粉

彩讌

清純

彩元

化石系列

想睇呢part

sakumail

完

佢地依家位置係邊？日本定韓國禁區？

雪雪雪~

佢都知唔掂啦

出左羽田機場啦

nako~nako~nako~
preview圖

都好耐未試過期待一個音番

兄巴睇好邊場 有冇心得

垃圾驚 玩既都係狗
利申:狗

隻手仔有咩咁好睇呢

見一次圖屌一次老母啦
咁樣發洩紓緩返工壓力超正

今日幾點FNS

今日提早半晝返歸準備

香港時間6點好似係

6點hk time

咁就仆街了
應該唔洗睇

你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀？

是旦啦 反正秒出ts

咁早 日本人好早放工架咩

xxxx

日本個邊7:30

izone應該頭幾隊出

頭出冇咁紅既隊先出？

要日本時間9點前俾佢地出

有幾件年紀太少 勞動法唔俾出9點後

計埋有機會delay個d 唔會踩住9點先俾出掛

睇TS仲好啦，直播分分鐘又lag又濛

睇下你忍唔忍到想盡早見到娜b真b

屋企網速太慢當大家都可以秒down落嚟睇嘅時候

La le en rose可能真係要早播，奶粉得14歲，正常要8點前出，但如果係中學生，佢又可以變做9點，所以可能真係要打頭炮

6點我應該返緊屋企
燒data唔緊要
好似週偶咁就真係

btw想問fns有冇試過唱日文以外既歌

fns女團大合唱
嗰年akb桃草
仲有夏日女團special

睇直播都舒服好多
成日覺得要追住4個鐘就辛苦了

播完iz*one既時候叫你咪得
akb你返到屋企都未播啦

咁日本7點後係電視黃金時間,都合理既
唔知izone邊段時間出

今日睇埋lisa姐就收工

雖然同佢地約好左話睇直播，
但今日有fd glad，未必睇到😢

呢個女人真係好蠱惑 (清純gif)

no way man 肯定拖到9點半先忠啦

冇睇過韓團既FNS
我諗未日本出道上都唔係好多團做到 所以個個都應該自帶日文歌

好期代後台花絮 如果有野拍下就好了

未出道上節目唱韓文歌

炎上商法

其實我覺得omy套衫幾核突
點解唔着黑白西裝嗰套

要爆除咗神曲
就係要炎上

到日本聯署抵制

估計今日大家等多過做,izone 可能同pd 班女有時間玩下

ok喎我覺得

ENOZI CAM又有野播

又大直路助攻

Ms都唱得韓文啦

其實想知enozi cam係咪會呢兩年半都有
好驚好似chu咁有限期既